Engineering sales or IT Sales

Engineering sales就賣chiller 同bms
IT sales賣IT solution
邊樣sales好做搵得多錢？

It

兩個都做狗

賣Chiller嘅top sales 月入60000+左右

所以我覺得係垃圾工黎，賣完有壞又要跟

好做又舒服 唔洗跟工程

賣BMS慘過做狗